召集所有鍾意K-ON!輕音少女嘅面孔#12

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

留名

重溫嗰part有野錯
係聽唔到d歌(.tak檔)先要去download嗰舊野

唔講咁多 即刻留名

正皮

wifi

八月冇留過言咁滯

新手留名

早晨

早晨，好眼訓呀

我都係

好似都叫做侵犯版權，不過最主要睇佢告唔告你

呢套嘢真係幾好睇

lm

LM

上面tak檔有冇翼をください純音樂
部電腦本身down哂但壞左
而家想搵番嚟做鈴聲
有冇人可以話我知邊條lin有呀

我屌 教錯鬧鐘 走左堂

第一季 fuwa fuwa time隻碟入面應該有

hello

今日訓過龍 我都走咗堂

病到被迫走堂

我都想走,一陣返到9點

病無得請假？

新post 留名

hkcc病咗唔返同走堂係冇分別

今日九點上到七點

差d訓著

我有2日都係9點上到7點
勁攰
返屋企淨係想訓

有個十分鐘present 等緊我

一開學就present

早

又要遲到啦

日日返工都遲到

今日準時加早到

走左堂八半

八半點返啊

Dear My Keys

笨女孩佳子老母配音真係日笠黎 ？
把聲聽落去認唔出

2期隻solo碟都好好聽

佢把聲好易認

日笠同美菜子都易認 愛生認唔到 默認左佢把聲就係好似yui咁 rec軍服姬完全聽唔出 仲有來自深淵個偽娘正太都係

軍服公主同以前魔王奶巴嘅邦枝把聲都幾似 一聽就認到

可能少睇有愛生本來把聲配既動畫 上一套應該係人渣的本願

呢套嘢太脫離現實 棄咗

墳巴點睇HTC 10宜家出好唔好同埋有冇心水機推介係htc post見到你

Htc個鏡頭唔係會紫咖咩

我覺得幾好睇

紫?

紫鏡係當年m7先會 我嗰部用咗幾年先開始有少少紫
10仔ok嘅 唔打機嘅話都可以諗下
u ultra都唔錯

岩岩發現u ultra冇耳機孔應該會入手htc 10聽日出去睇下邊到有得買先好似好多都冇得買

係呀 冇乜貨剩

htc 10個spec好似真係幾抵屌

咁嘅價係幾抵 但係電嘅野唔知捱到幾耐

下，睇左兩集頂唔順放棄左

好似得番d細舖有都唔知信唔信得過

驚就買u ultra
不過要買佢個adapter先用到3.5mm嘅耳機

各有所好姐

Agger 不過我都覺得唔係幾好睇

留名
以前好鐘意睇

而家呢

聽下歌都唔錯

幾時都咁鐘意睇

有時返學返到攰夜晚會睇幾集
雖然記得曬啲劇情,但都係咁好睇

講得好岩d搞笑位睇咁多次都仲笑得出我睇過既動畫唔多但好少會比到呢種感覺

我想問下之前係hmv見到k-on碟嘅巴打係喺邊間分店見到？

Cwb

好似係銅鑼灣

咁我下次去買美漫嗰陣時順便睇埋

我上次去睇得返英文版

照殺

K-on依啲日常類動畫最適合放工放學返屋企睇

叫春 wifi

我着褸個陣都會咁做

好毒

我都想毒
無錢毒

有錢都可能冇得毒
得500部

有錢一定有得毒

都係嘅

我想脫毒

我好好人 比我幫你啦
我一定會好好地咁照顧你部機

幫下你, 一千蚊同你收
你又有得脫毒, 我也有得毒

1100

1101

1200

1300

自己買啦

窮學生 500

1030都要咁早起

諗住喺日本買埋5週年律子 mugi 同 梓喵
要準備幾多錢

二千有找

三隻二千?

可能唔止

present 完

梓有d難搵 我上次買17000羊

睇唔到律子

我隻梓喵都萬5羊 其他嗰兩隻應該around 八九千羊到

梓好難買

炒得最勁嗰隻呀嘛

咁我預3000

仲貴過fate系列果d

差不多啦

今年變咗廢青留名

我都想廢

黑白貞德兩隻訂咗貨
大約要洗我3千

即係畢左業

上次喺日本律同mugi 賣9800同9500羊

前排去大阪，諗住4隻5週年士但買一隻都好，點知行左成日日本橋，一隻都無

秋葉原多d 不過2手

亂讀都2hon

我最尾一個sem先上2nd hon
不過唔係first hon wfc

up or low?

求畢業過3

依加先放工

可以條街無人咁返屋企

聽住輕飄飄可開心

反正條街都無咩人
放膽d，唱埋出嚟

so rich

冇銀彈訂唔到

返8半就係要咁早起

岩岩收工

Cls

係愛呀，哈利

辛苦

2nd low

2nd low都係2nd，wfc啦

飛個啲直頭搶錢 啲figure一車車咁出

而且佢依兩隻貞徳真心正

辛苦呀
鬼叫自己撈鐵路咩
琴晚仲冇為意pk鄧親

小心身體

做狗鐵先好

課fgo都唔知課走左幾多隻figure

垃圾驚

係咪有咩免費搭

KBD

真係不可一

終極大深坑

到底隻五周年小唯figure仲會唔會出

去日本揾好過

呢排好多隻都跳左票 所以真係唔知幾時先出

我係tmd

早晨 咁早呀

收工咪咁早囉

你就好啦 返通宵好似有1.35津貼

冇錯
但係我果行係最辛苦最比人睇唔起架喎

地鐵維修 我都想做呀

唔好，真係唔好
你想唔想廿幾歲過退休生活

學歷高少少都可以做技術員
如果唔係一世做死吹簫人

3粒半鐘數學

我3粒鐘英文

扮緊工

x2

遲大到

叫春叫到10月

其實有冇打過去問下

10週年快D定yui快D

10週年

冇喎

問過精品 佢地都話唔知

Mola mola

我有個女性朋友同平澤唯同一日生日，個性真係好似佢。

我都有個女性朋友同唯一樣生日

但又唔覺得好似

巴打就正啦
btw唔係同一個朋友嚟掛

勿相認

佢姓乜？

btw佢都有睇過k-on

你地講開我先醒起 我又有個friend同愛生同一日生日 佢都有睇過k-on

點會冇睇過k-on呢

大家唔好ff咁多喇

律係我女朋友添

我嗰位朋友姓梁
似乎唔係你講嗰個
相認唔到
但有緣認識你，我很高興。

ff太多了

k-on 大家族

叫佢地上連登

唔係k-on我唔會學樂器

巴打玩咩樂器

琴同鼓
但係好渣

返點半嘅好處

終於有鼓巴

主音呢

冇人唱

我都想夾

有人唱就可以組團

好似Yui咁爛聲ok?

ok

爛聲先正

睇完岩岩嗰集來自深淵 恐怖到想嘔 要睇下k-on定下驚

冇睇呢套

上星期嗰集真係睇到我

由15+變左18+ 莉可

由莉可叫佢整斷d骨先好砍隻手落嚟
我已經屌咗一聲
仲要加上佢d特效配音

太震撼

今日涼返好多

少少

邊有

終於買咗個LED燈櫃
好正

係乾燥咗，令人有啲涼嘅感覺

拎黎擺figure

擺好

好舒服

有冇圖

睇到我

係秋天嘅味道呀

比連登仔呃咗係治癒番
屌

少年你太年輕了

好撚黑暗血腥

係

我只睇開k-on同秋山澪

好耐無見k-on 依幾隻字 曾幾何時日日聽佢D歌治癒下自己

我而家都仲有

仲未訓

我都仲有

日日都聽咁濟

日日聽

kon精神永存不死

上緊堂聽

搭車自己唱

九月中了，yui到未

叫左兩個月春
早幾日行街見到隻mio 執左返屋企

竟然有呢款

包包面

係咪好貴

又唔係 300幾
見到竟然有貨 掙扎左陣就攞左銀包出黎

三百幾一般啦
最重要係有貨

知唔知出果陣好貴架

真係唔知
sor

出個陣幾錢 我見盒野寫定價3500羊

Toxic

我冇記錯呢款好似係限量版黎
我收個朋友二手都要5舊
岩岩出果陣好似成7定8舊
我影影我果盒出黎睇下係咪呢款

果位巴打係咪呢個盒架
其實呢到有巴打知我有果隻土人

係依個

呢度有冇人有睇過迷糊餐廳
迷糊餐廳喺我心目中嘅地位同k-on!係平排， 都係神作

佢完嗰陣時，我感受到我嗰陣時睇k-on第二季嗰種依依不捨嘅心情

阿澄佳奈

好正

後面開始悶

我遲啲12月去旅行都諗住買返個眼罩
邊度買好呢？~

Log on

平靚正

啱啱睇到個post講鬼佬係日本比人屈痴漢被迫認罪
如果我真係比人屈，走唔走佬好

係日本犯過法仲可唔可以去日本

可以

有經驗

又嚟

推

第一次見

Agger

四年前，因為k-on，我因為Mio所以買左支Bass 學
四年後仲玩緊

係bass巴打

係真係差vocal

爛聲唱ふわふわ時間

啱啱睇睇 down左落黎都係無字幕 點搞好

滑滑蛋

第一季冇
我照睇 大部分都明

睇到記得d劇情

係喎 google係唔係有得放埋字幕上去
一陣試試先

搞掂 第一季同第二季都加咗字幕上去，可以係google drive度睇都有字幕

即係照係第一頁個到down返就得？

頭先行咗銅鑼灣hmv
見到k-on第一季第二季同劇場版嘅dvd
不過價錢都相當震驚所以冇入手

可以唔down都得
係上面直接開嚟睇已經有，不過我諗可能有人想收藏所以放埋上去

要幾多錢

我記得最少都要兩百幾

二百幾都唔係好震驚姐

每集就話姐

大佬k-on都唔算新㗎喇
仲要係dvd嚟㗎

對kon有愛幾錢都會買

我想買5週年個BD BOX

之前行 Mandarake 見15000円
最後冇買到

點可以唔back up

香港邊度有得fax去日本
我問哂成村舖頭都無無

上網睇就話普通文具舖有
點解我樓下嗰間無

係咁斷線 我上網問題

垃圾連狗問題

連囝唔搞搞佢

垃圾ser

星期一

好重負能量

今朝一路上唔到

我琴日到而家先上到

好似keep住斷下斷下

個ser

比人攻擊

點睇星期一先休息

正 出街無咁多人
不過毒撚放星期幾都係一樣

今日好撚熱

幾時先落雨

我都想

有冇平靚正既耳機介紹
用黎插落notebook或者PS4到用

諗起張改圖

幾多budget?

其實我真係0認識 二三百買到個D算係好靚定好差

iphone嘅原裝耳機

無論出街，係屋企打機又或者睇片iphone耳機幫到你

利申，用家

我隻耳插唔入iphone個耳機
我平時要用入耳式個d先得

我都好想影一張

SONY平平地兩三舊夠用喇
菲利浦都可以

又曬機，好酸

se215

酸

屌你老母

睇下先

215 我自己覺得同iphone原裝耳機唔差太遠
前用家

final audio e2k

嘩 呢對好似好抵玩
btw唔介意大陸野嘅 我覺得tfz exclusive king都好正
巴打如果有機會 試埋呢對

e2k e3k冇得輸

張圖都幾環保 可以重用幾次

就喺豐鄉影

咁睇唔開用部靚機但用IPHONE 耳筒

我隻耳戴唔到入耳式

iphone 耳機係福音

買mio耳機啦

d人話好難推

用mio個耳機

那有錢

做乜又咁負能量

好撚攰 個呀蛇唔識教物理 我本身無物理底 原全唔知佢up乜

上Youtube睇啦
我都係咁學
btw 冇物理底入工程咁睇唔開

你預D阿蛇多數都廢廢地啦
靠自己好過 睇youtube有d解釋得仲清楚易明

自己去圖書館借書/youtube好過
(Mechan好撚悶呀)

YouTube?

yes ar

樓上巴打講個啲耳機係咪多數電器鋪都有

去旺角星際 自己試 係瓊華隔離

我都係youtube學

khan academy
依個都好多野睇

如果對數學有興趣去睇Numberphile
佢解釋Euler's number條片肯定吊打你依家個lecturer (我assume你謮ing calculus)

正

果時係通利買左枝副廠Mustang
但係我左手加冇時間學
比左我細佬玩

原來squier有出mustang
我遲d想買返支les paul 雖然頸厚幾難彈

又要叫春

冬之日真係好正
尤其係前奏

聽呢首會有身處冬天但係又暖暖地嘅感覺

異世界食堂完咗喇
我想繼續睇我個公主食芭菲呀

冬天最中意去公園囇太陽
有幸福嘅感覺

新驚同埋 princess principal 仲有一集就完
我不做人了.jpg

以前就係
依家嘅冬天, 不了
同夏天冇乜分別

希望prpr有一個美滿嘅結果

唔係嘅，1月2月都好凍吓

以前冬天呼氣有白煙,宜家都冇

係囉

遲左起身

好攰

日日遲到 但都係最早果一兩個返

屌

返點半就是爽

地盤訓練 變左職安真漢子

屌 攰到仆街

I know that feel

九點上至七點真係好地獄？

學做釘板做到仆直 勁攰

後悔揀土木？

讀夜校唔駛上實習堂
明明我做果行完全同地盤冇直接關係

老友讀咩

朝九上到晚九

好肚餓

物理好撚柒難

你讀到邊度

讀工程要讀物理 但我一啲物理底都無 數學又屎

咁點解要去讀工程咁睇唔開

唔知

依個post好多工程撚

多啲出路掛

其實係唔夠分入其他科

呢個真

數底差 重讀多年dse入第二科好過....
識人同你一樣情況
佢讀EE 讀左一年quit左

我而家讀緊engine maths 啲 Multi variable differentiation 睇到我呆曬
Cls 個graph 3D 嘅
冇數底真係唔好讀engine

無錢呀

而家睇返又咁啱有白色車
好想再去

我都想再去 但無返part time 了

仲未去過聖巡

睇完 煙花，由下面睇？由側面睇？

想睇雪

你1月去東北一定有

一月頭都有？

咁早落？

不過我行程上去唔到東北

下次會買耐d

好唔好睇

買咗個架整高佢
遲啲買2級果啲架放埋啲細嘅

想睇

我遲d都諗住買個架整高佢
依家就咁放 係入面個d會睇唔到

12月中初雪啦

會睇 不過應該單機

真正既阿墳巴打sorry 我係原本比呢個ac 你個個人，因為我記錯左email reset password 既時候reset 左你呢個ac 如果你見到呢個msg 請聯絡我tg @Iamhongkonger/line hkg689

阿墳當年係高登打左篇長文表達對kon既愛令我深受感動希望大家繼續關照佢

如果你地有佢聯絡方法麻煩轉告一下，thx

千里尋親

唔該晒巴打
再一次多謝巴打當時俾咗個ac我

阿墳巴打真係唔好意思
話說前排買左隻k-on 劇場版bd都未得閒睇，今日決定開黎睇下

You are not alone

11日

上年1月頭有落不過係箱根

熱

今日唔算太熱

屌，發夢呢一家嘢阻住我休息
尋晚仲要係發咗個世界末日嘅夢

覆返上面，唔太睇得出係新房作品，劇情唔算複雜，畫面同歌都正，算係值得入戲院睇既動畫，但唔會想睇多次

病左成個禮拜 又發返燒
就死咁

take care

好葡萄

好多負能量

下星期就有2日假 頂住

唔係放紅日嘅人當我冇講過

請3日半放9日

放假有撚用
補堂啲時間垃圾到

我公司中秋放多半日

我依家先知你地講嘅煙花係咩

你以為我地講緊國慶？

有無h漫合集

冇

食屎

學生冇放多

起碼有紅日

中秋到先定yui到先

中秋

呢幾日day off重睇左龍與虎 真係好正 神作
除左k on之外我重睇得最多就係佢

可能下年佛誕都未有

釘宮時代一去不復返

下星期就有假啦

釘宮癌又發作

幾時到我地瘋狂慶祝第三季製作決定

希望會有梓喵畢業旅行嘅電影

Molamola

希望會有梓喵升埋上大學嘅第3季

呢排成日發夢見到有第3季消息
點知一起身發現乜都冇

大家好
終於比我開到連登ac啦
我超鐘意k-on

你好

當耐到唔記得既時候就會到

どうぞよろしく

巴打你好

歡迎加入叫春

大家好

人地鐘意梓喵唔係wifi

其實有咩動畫隔左十年後先出新一季？好似魯魯修咁 入坑未夠深唔係識好多

寄生獸?（原作一早完左近幾年出番
奇諾之旅（今年十月新番第一季係03
鋼鍊?
黑傑黑?上兩三年出左個前傳
魔禁（琴日新聞

歡迎

麼禁係假架
硬係要講嘅話，驚爆危機

最愛梓貓巴打 依到又多個最愛梓貓嘅巴打

情敵

wifi情敵好似仲多？

話明wifi

個個都等緊wifi

係差佢一家團聚

你做咩推舊post

prpr完咗
唔想做人了

k-on完嗰陣我已經唔係好想做人

十月有三月的獅子S2

公司有同事做嘢太認真都唔係一件好事

做咩啫你地
梓喵我嘅

好心你地唔好ff咁多啦
係我嘅

癲左？我架

ritsu我嘅

Mugi我既

mio 我嘅

wifi

or younger wifi

我㗎

我架屌

係我㗎

match

梓喵明明就喺我屋企
點會係你哋wifi

唔夠你鬥了

輸得好徹底

好顛

New game都完埋 人生已完

下世再見
我就等佢出k-on

仲差個等身大

如果佢真係出kon嘅話我跳樓都唔掂
到時真係下世見

等身

又走堂

今個sem仲未走過有三日返八點

已經走咗幾次

幾次咁少

走太多會死人

我走過幾次

咁多年黎

我應該走左過百堂

做咗

ありがとう

よかった

喜歡輕音少女的巴絲都是好人

done

禁錯

雖然全部係英文
btw做咗

搵mio私補

做左

大好きだよ

做左
Btw 填左 female

見到wifi d答案好好笑

大丈夫

同我啲數差唔多

一陣翻到屋企先填

滾動

填左
但我經常返通宵工

求其

望住唯食嘢真係好治癒

填左

冇你地應該冇咁快搞掂

wifi仲諗緊點填

咁多英文恰wifi

英文科我都冇計

做完

皆んなさん ありがとう

填完
聽日放八半好
今個sem就呢讀到痴線
有冇人同我一樣溫書都會不斷喺度聽歌
我成日喺度loop K-On! cassette帶版CD條track

加油呀

依個sem 18cre好chur.....

有4科major

大部分既回應應該係黎自你地

咱們都是k-on的粉絲 不要緊

K-on post有愛

好眼訓

病了

之前先覺得有同事做嘢太認真唔係一件好事
但係依家覺得同事做嘢太求其先至係最仆街
係唔係我問題呢

有病

點解我睇唔到d圖

你係唔係未更新

自 ，以為你講icon

有無人識整呢

會合埋一齊變一幅

點整？得一個組合？

加 =

咁撚得意

望左一眼以為個gif係黑白

唯腦殘fans

歡迎歡迎 一齊黎叫春

春

真係得

好得意

點解我乜都睇唔到

可能你未更新

八半maths

我們要去看醫生了，

我們？

小朋

你的人都有可能在未來的發展

樓主

中二病？

熱到傻咗

哈哈大笑，我們的國家之一

樓主痴Q左線呀

重睇kon可治百病

yui終於到貨，聽日去拎

見到賣緊750 咁便嘅 ？

已買
唔洗叫春了
響街好彩望一望個post 即刻過信和五月買到最後一隻

想睇有無開箱文

Wifi愛因為我不是很好的人

下星期先得閒去拎

返到屋企先

開箱

我屌，冇mom post一排就miss左wifi

我屌，冇mon post一排就miss左wifi

好想買

搵日出旺角睇吓先

希望今曰去仲有現貨

咁要睇下仲有幾多忠實wifi fans

收工冇帶jer
好大雨

琴日好快咁行左轉信和好似唔多見有

咁快冇晒

可能未擺出黎 ?琴日好似岩岩到貨

可能已經無貨

唔得閒去拎呀

唔洗叫春嘅第一日
係精神嘅

而家去拎

我幫你拎返我屋企呀

一陣有啲不明液體就唔好啦

冇$$

當初冇訂到

今日走去聽K-on D bgm一聽就諗起啲畫面
嗰種感覺好正

有放落電話聽 好正

有個夢字嗰兩首聽親都眼濕濕

啱啱見到信和有現貨

しあわせのかけら 電影版依首好正

邊間

精品

有咩橙得過出街唔記得帶耳機

見到買左lu，唔該巴打

幾錢？
重有冇貨？

睇左煙花

我聽晚睇

買左飛未？
未買唔好曬錢

唔使錢wo

我都唔洗錢

$828 計返貴訂貨一舊水左右
貨量方面冇問到 淨係見到放左隻係到 就買左了

thx巴打
聽日睇睇

唔好睇嘅

聽日去拎貨

冇乜劇情 唔知睇緊乜

唔係拍緊拖就唔好睇

新房fans表示已經買咗飛

睇佢個45度都抵

咩料

唔係新房fans 但係我覺得還可以

你搞到啲徒弟

點解佢個頭會咁撚樣

我懷疑新房有份整火影

啊啊啊

好想要

去緊旺角拎

老實講5個都好靚

all in 啦

買買買

屌，見到好多貨但全部都係訂左冇得買

米青品？

加油 行多幾間

頂住呀

果種係自己眼前又擁有唔到既感覺真係sad過同條女分手

yui

魔禁相隔咁多年（其實係唔知幾多年）都可以出第三季,幾時到K-on

K-On!!個尾收得好好
如果佢哋整第三季會好奇怪

腸胃炎真係好撚辛苦

大學篇

大學篇is ok

takecare

好返個陣啪返支益力多

Reply差10s

其實唔會
因為套嘢冇劇情

真係好辛苦
今年試過兩次

冇留意到添

一樣用

我明 我好易腸胃炎

我都係好易腸胃炎
上次試過嘔血,好彩醫生話冇嘢

我覺得可以出兩集劇場版
高中同大學各二

有冇巴打知道旺角仲有冇搵到wifi既生機

皆旺 現時點睇左未

未，聽日去睇

日常

魯路修咁樣比人吉左一刀都唔死仲有第三季出,結局根本唔係重點,雖然我係比較期望有一人出來繼承zero呢個名多啲

去旅行先嚟落雨
唔通連個天都唔中意我

去邊玩

山陰，山陽
我見一週天氣預報
我去到就落雨
到我走個日先好天

新人報到

近排想儲返隻figure, 各位巴打知唔知依隻咩價位 會唔會有假野架？

Get

10蚊

我諗佢要600~700港紙左右
如果驚假嘅就睇吓有無雷射標籤
不過買咗假嘅咪當上一堂

hello新巴打

Thx, 巴打
近排又重溫多次動畫，心思思想買返隻

Hello, 我絲嚟架。依度係咪冇乜絲 ，我都知我喜好似男仔

好少絲
絲打幾時追k-on架？

你好呀,我都係啱啱加入左無幾耐

第一次睇應該成6年前喇 我記得係電視播過，個時我地全家都有睇

Hello呀

好溫馨

睇到最後全家有無喊出嚟

welcome

繼偷偷地放屁絲打又打位絲打

隻yui終於番到屋企

唔知依到有沒人買齊5隻 有全家福睇

岩岩都係九龍灣

我都係絲

10蚊買返黎儲咪抵囉

岩岩係九龍灣見到有個中年男人著mio t shirt 係咪你黎架

我啱啱係九龍灣同fd睇煙花

K-on無分男女 我以前有幾個女同學都鍾意k-on 同佢地幾好傾 係k-on拉攏左我地嘅關係

仲有冇？有既話我搭返去買

話說 新入黎嘅巴絲 就黎要開新post 請注意

No
我後生&唔著痛衣㗎

我見律子 t shirt

因為係大碼 所以都唔會著出街 掛係屋企日睇夜睇

有
仲有幾隻

where?

已經搭緊 反正今日搭車0.9

日圓6.99

唱唔唱d好 定應該再低少少先唱

反正我一月出發

又返到九龍灣

有排 等到12再唱都無問題 唔會差得好多

豐鄉

如果6.95會唔會入手

聖巡點少得佢

大概7左右都抵玩架啦 岩價就唱 遲下升趺都沒人知

我去到買件wifi先

九展間HMV wo

去到再轉車

我買哂五件

同埋其實唔差得好多

窮撚心態

我應該會買一件或兩件

好似無齊咁多件買
我上次去淨係得梓喵
係好彩得梓喵

wifi or 梓喵就得

剩係想要wifi

我本身第一日去得mio
臨走前個日再去見到齊哂五人
二話不說買哂

依個係cafe到買？係咪得星期日先開依家

cafe得星期日先開
賣紀念品就好似七日都開

仲有買到塊爛鬼鋼牌
又係有齊五個角色

入手

唔係木牌黎 ？依個我諗住買齊

個陣時我買30幾蚊以為已經沒得再便 依家10蚊

請移玉步

等我推爆佢先

996

997 我愛wifi

998喇希望有第三季

999好想快d到一月去聖巡

1000